# Algo
esto es para probar mas cambios de bolitas

Lista de compras
---------------
* Frutas
  * Manzanas
  * Naranjas
  * Uvas
* Lácteos
  * Leche
  * Queso

Lista de pendientes
------------------
1. Terminar el tutorial de Markdown
2. Ir a la tienda de abarrotes
3. Preparar el almuerzo